點解睇英超d人踢波好似冇汗出

近鏡睇冇咩汗咁
例如好少見美斯成頭汗

美斯係英超

我睇德甲架，所以好大汗

溫室長大邊會出汗

埃及美斯